究竟邊個地方有兩個5月

我搵咗好撚耐都搵唔到

冇人知

閏五月?對上一次係2009年,下一次出現係2028年
當然係陰曆(月亮曆)唔係西曆(太陽曆)先有

台灣，五月天

屌你老母

我真心想知
你地個個以為係1Q題

有五月三十五號個個國家囉

double may
香港無

日本

終於有人明我講咩